究竟喱個橙衫鬼佬係出自邊？

喱張圖既意境真係好正,有冇人知張圖出處係邊
上網見親已經係改圖
求原圖

Drake

個名抄巴龍

Hotline bling

一言驚醒洛克人
多謝你 巴打

此post已完

Drake- hotline bling
...都幾撚出名咖喎

Hotline bling -Drake

drake淪落為橙衫鬼佬

冇留意開
而家識啦

isis d人質黎架

係咪無睇歐國盃呀？基沙文都跳佢首歌隻舞

冇睇波同冇聽開佢既歌

你咪聽啲人呃你啦 根本唔係drake
啲黑人個個都一樣樣認唔到有幾奇 我到而家都分唔到奧巴馬同nick fury

咁我而家同你講啦
個橙衫佬叫基沙文

唔係喎
打基沙文冇喎反而打Drake出一大堆

佢地兩個係異父異母兄弟黎
但佢地感情好好
所以每次基沙文入波
都會用佢好兄弟首歌黎慶祝

以為你講心理時鐘

其實成個mv都hi大左咁

00後睇開鬼國野 唔識係正常

認真孤陋寡聞

唔好意思 我係90

利申：唔睇電視唔睇鬼國野